禮頓沙中線單案 你估廉署會幾時拉人！？

呢單工程既project team...

禮x好大機會行賄

港x好大機會受賄

如果唔係咁樣，港x有咩可能全盤接受禮x亂咁來的施工方案

廉署拉人就好睇了

禮乜撚嘢X?
港乜撚嘢X?

禮頓咪禮頓
狗鐵咪狗鐵囉

最後武士